急：港共清算幫個friend 問佢g20出左好大力，佢話有人去完G20返香港比人收左護照

海外示威有權收護照？
有咩權力
有冇法律friend

有冇法律巴，事關個friend之前去冇mask好危險

Push

可以就咁沒收護照既咩???
屌啊

屌呀

唔識 照推上去比人睇

咪住
叫佢本人出黎先

垃圾港共

入境果時收？

push

details?

入境唔係用身分證？
Y passport

推

憑乜收人護照

BNO睇佢敢唔敢收

返香港用身份證既喎

試吓搵民主派議員幫手

唔好搞白色恐怖住 有冇咩證明去過g20

我學校有一個香港人被消失失

大家起佢底, 佢成日出膠post.

Source or 老母

講就講清楚啲咩

我知，但係佢同我講

所以好奇怪

搜佢身去沒收？

你就膠，屌你

Push push push

有圖wait

有冇prove 如果係真邊會冇人報

點樣收護照，叫你個fd 比多d source 穩陣wor

係日本比人收定係香港收.？

揾議員啦

朋友聽學校話有學生被收護照
你要有實質既資料我地先幫到你

日本老師叫佢

香港入境處

就係我朋友去過亦上埋電視，所以日本老師提示佢

得咁少料好難做窩

咩料呀，唔好亂放留料

幫推

搵記者或議員

咁又叫亂收？

緊急戰略：出師必先有名，而元朗一事正是缺口

唔好叫光復
應正名為（原諒我咁激動）：
反恐！反黑！反警黑勾結！反政警黑勾結！反共黑勾結！反共恐勾結！反共政警黑勾結！

劍指中共、政府、警隊、恐怖分子

推左先

97後點有有

Proof?
仲有呢啲嘢都係搵議員幫手好啲

好多義務律師電話做乜唔打去問

海外打好貴

不要輕鬆留言，手足勿自亂陣腳

睇到呢到
大家可以由得個post沉

支持你

反林乜尻

香港政府無權沒收合法持有既護照. 不過佢要沒收, 人大釋法搞掂

建議推上國際頭條

又出嚇鬼PO, 收啦

下？我講緊香港眾志果d喎
定你朋友仲係外國都比人收？比咩人收？

唔好亂，搵立法會議員幫手

通埋未必打得通，你比律師whatsapp我好過

同意，本人應該出面

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差兩千咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有九萬七千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢記住confirm埋email

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

返香港比人收

咩機構收？幾時收？職員編號？沒收後有冇俾收條/信件證實有啲乜嘢證件俾人收咗？

乜都冇嘅話我哋好難相信，一係你叫佢自己出 post，人在外就搵相關領事館幫，當你冇講大話都好，佢冇 passport 而家點會喺外國？第二，如果真係有國家會咁樣收自己國民嘅證件又冇任何書面證明，咁我淨係諗到一個國家啫，如果你朋友係嗰個國家嘅人，對唔住，我哋應該幫唔到手

佢係香港比人收，係咪誤會左？

5大訴求

信住你先，你搵你朋友出黎證明。

仲好 有晒理據政治迫害
即刻申請庇護走啦

你 reply #49 話海外打電話好貴

咁如果我打咪海外

BNO 佢收就攪大佢